有冇人覺得傳說對決根本係神魔之塔二號

抄LOL抄到咁出面
仲話諗住搞職業比賽?

唔太算，本身神魔同pad都係手機game,玩法同規模一樣，但傳說同LoL雖然玩法一樣，但電腦同手機game始終有唔同，所以唔算神魔二號

佢唔係都係同lol一間公司出既咩？

係抄自己代理既game

同一間公司
叫佢自己告自己囉 on9

到底有幾多人係比garena呃左真係同一間公司